識左十年既朋友

有個由中學識到而家既朋友
一路都覺得佢幾唔錯 大家都係同一個圈子玩左好多年
唔叫最熟 但至少得閒私下會whatsapp ig direct下個種
一路都無追過佢 因為唔想搞到好複雜 追唔到無左個朋友圈仲衰 所以一直都係以巴打方式相處

但呢排見親佢 佢一見到我就會話 你今日好靚仔
去完旅行返黎我話自己又黑又肥 佢又會話壯實左仲好啦
有時講完啲佢唔識既野 例如可能係生活常識類既野 (一啲我無expect人地唔知既野 ) 佢聽完之後會話 你好charm呀
有時又會qiu下我隻手一齊行(可能係大家巴打個種感覺)
但qiu完又會同我講我係咪應該要避忌下 因為佢而家有男朋友
不過佢肯定唔係收兵既女仔 識左咁多年我好肯定

但佢呢排就搞到我好囉囉攣 成日ff自己係咪有機會
可唔可以搵人diu醒下我 提下我唔好比假希望蒙蔽
btw佢係巨蟹座 係咪巨蟹啲女仔講野係咁supportive

兵

思樂兵

對自己條仔厭左但又唔想分手 想揾人試下新鮮感

真心唔係收兵女仔黎架
佢廿幾歲先第一次拍拖

qiu完你又叫你避忌，有仔又係咁疑似flirt你，又單獨同你出街仲qiu你?

做人做狗自己諗，鳩痕咪當玩下囉，千其唔好認真

可能表達得唔清楚
唔係單獨出街 係一班朋友出個陣會qiu住我

已經係一班朋友出，有仔仲要淨係qiu住你係咩心態

兵毒 不可一 不可再

新鮮感

一係就一世
一係就玩完無十年朋友

所以咪囉囉攣囉

新鮮感既話有可能一世咩

最後就算選擇背棄條仔揀你，你都唔方安落啦巴打

樓主未見過真係純品嘅女仔係唔會咁

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你岩既巴打

除咗道德上唔太好之外
條女都唔係好貨色，唔方長久
仲要冒住無咗段友情嘅風險
真係唔值喎

多謝你點醒我

新鮮感完一齊左
又KEEP到咪一世